覺不覺勝利球迷不可恥？

睇波同睇av 一樣都係揀正野黎睇

其實捧廢隊係咩心態?

42場不敗之後捧阿狗

多球星之後捧曼城

車仔以前係中遊隊

有咩問題?

邊隊勁咪捧邊隊, 廢左咪轉捧第2隊囉
睇波求開心

好似今年黎講有鏝唔睇睇曼真係on99

我早你少少
20場不敗之後就轉左捧阿

所以我撐曼城

公道不在人心，是非只在時勢

我捧流浪

邊隊有錢咪撐邊隊囉

係

agger
最撚好笑有班球迷扮晒忠心咁
以為自己當地人？人地鬼佬見到你笑你黃皮豬咋

十五年乞衣米蘭迷揮手

捧墨爾本勝利有咩問題